多謝連生！！終於出vip！！

雖然講左好耐，不過連生終於出vip！！
唔知有幾多人當初話會比，到最後嫌8蚊三個月貴呢

Hk+好似係8蚊一年喔

留名

你睇睇當初幾多人講，100蚊一個月就冇問題

推阿

ios 點俾錢

當初邊個in charge先
ios plus仔 同 andog連狗名氣差10萬倍
連狗仲放哂d 小學雞入黎

上網頁版用信用卡比

要去網頁版

正常啦 一講錢連登仔就性情大變 人格分裂 之前講咩唔記得 明明玩game 賭波幾k 都肯 8蚊個月就殺左佢全家咁

連登乞衣+小學雞
全面進場

當年whatsapp 8蚊

兩登都好多

有咩功能

買三個月玩下先

冇左廣告

188蚊一年

$188 買一年，8蚊「優惠價」黎咋，仲要俾完都有廣告，你班盲西睇清楚啦

又一證明，香港人真係好麻煩，冇又話唔介意畀錢唔要廣告，有又話貴

188一年
你睇班撚樣咪又嫌貴
年收幾百K嘅連登仔連188蚊都比唔起😂

俾完都有廣告又點計

我覺得連仔唔啱...應該500蚊一年 最好無曬d窮撚 酸縮撚 小學雞

一邊係咁收廣告費
另一邊再搞埋個vip收費
連哥你真係袋袋平安

LM

人地唔洗搵食咩

最好統一埋全部都要收費，確保會員質素

當初又話幾舊水一年都照買，去哂邊？

完全同意 百兩蚊一年都要吵到pk 可想而知果d人咩料 最好係採取收費會員制

當初？成年前叫佢整又唔撚整

撚左我地成年，仲要前排死server

以一個無乜功能連pm都無嘅殘障版forum 23蚊一個月好明顯係overpriced

Cap出來鞭屍體啦

岩

樓主唔止做台主,連連衛兵都做埋

死左一晚，之後好快好翻
洗唔洗要佢直播切腹係先安樂阿

直播賣屎忽過程

咁撚左我地洗年先肯出又有乜好解釋

所以你見我冇講呢點阿
佢當初答應完人，之後拖左咁耐年，我都有屌
不過我屌緊嘅係，班口口聲聲話個vip幾貴都照買，只要佢肯出，結果出左啦又嫌三嫌四果班傻鳩

Contract都有期限啦，過左成年先黎簽會唔會比返當初個價你呀

會唔會太少功能

賣完咪一樣繼續比人屌

HKG+ 後尾都改咗做16

乜俾左188都要睇廣告咩？

其實廣告對我影響唔大
8蚊3個月當係支持
希望admin俾心機搞好個server就得

PSN都只係二百幾

買呀
又唔係貴

呢班人一定係果陣拜連狗拜到出晒汁啦，百幾蚊一個月用個9成都係低質會員嘅論壇唔係傻鳩都up唔出

信用卡俾錢有晒你data
買左既慎言啦

死server又屌哂鬼,

有廣告位又屌哂鬼,

依家收你188一年又屌哂鬼,

老憑出錢出力提供一個位比你地係度打飛機嘅?

算啦, 返去搵林早洩啦

有錢年年換新電話 188 一年都無錢俾

俾完錢 app版都重有廣告

咁你cut撚晒啲信用卡，銀行卡佢啦

冇喎
不過本身有裝adblock唔知關唔關事

根本班人廣告又唔想睇，會費又唔想俾

租server都要錢啦，又要用又要屌，個行為同d睇免費急症班蝗虫仲要屌返醫護人員一鳩樣

重開睇下

唔好咁直接啦

醒咩目，呢個模式work左幾十年啦 最近先訓醒？

188 有幾貴 香港做it賤過烏蠅

我屌 都重係有廣告
web版寫住我已經買左

會唔會幾貴都肯買呀 十萬八萬你都買？
一定冇人會真心咁講

免費最好

1888就差唔多

咩料, 比左錢都仲有廣告

要重開

我都係 已經重開過

重開過好多次

an

你自己睇返啲po

IOS

睇下幾時加價班窮撚又屌多次

睇班人係人係鬼

ios幾

實會俾 慳返電

IOS 11呀
屌重係有廣告

無喎

老老77真係唔係幾滿意 太少功能

姑且鎊住8蚊雞先

我屌

code照炒hkg+
食晒hkg+人流

錢真係易賺到呢

買左8蚊當支持下

188一年上討論區

個apps update 咗未?

三個月之後就無人再俾錢

我想俾錢
但係佢bypass itunes...

無人迫你買
你可以1蚊都唔洗照上架喎

比左錢，廣告好撚煩

IOS Adblock $15／終身

Android
免費終身

之前限免添

啱啱去app store睇左 佢話我係最新version 無得uodate
之後我del左個app再down過
就發現可以down翻個updated version
而家搞掂左 唔該哂幾位巴打

一開果時又話晒 百幾蚊食個飯都冇左
出左一定支持

到出左喇
又要屌鳩人貴

以為人地開ser 禁個制就得
唔洗洗錢
用廢ser又比人屌
買貴ser入不敷支
收廣告費 又比人屌
雖然d廣告愈黎愈多 真心有d on9

連登仔講一樣做一樣 最好唔洗錢有晒所有服務

唔洗錢比層樓你好唔好
送完層樓收返管理費又會比人屌
因為以前住果度唔洗
點解呢家要

唔鐘意咪返高登唔洗錢囉
唔想出咪睇廣告囉
又冇人拎支槍出黎迫你買

又冇人迫你比錢
有人3000蚊食一餐
亦有人30蚊食一餐

這就是人 9up 口水 無問題
俾錢 不了

即刻課左金買1年
不過可以之後加多D功能

點解唔係用itunes收？

成班水魚買完仲有廣告 笑到我

我反而想知有乜附加功能

我就留名睇人格分裂連登仔會唔會講：咁貴俾唔到／唔值呢個價

搞掂左啦柒頭

唔聽取啲乜
無整到vip?

我都想知

上面已經有😂🤣

ok la
reddit都要＄4美金一個月

好似話咩每日可以比普通會員出多啲post、去廣告、增加封鎖人數、同埋增加留名帖數呢啲閹割功能

:

蘋果會收30%
你當連仔on9嘅咩

Mk5p仔要pm死返香討啦

窮撚：上討論區48蚊美金一年

求水魚測試 bandwidth量係唔係真係少左
會唔會係廣告照down 只係hide左

剩係hide廣告用ad-block算

Keep蚊8蚊三個月都算值得埋單，但打後$188/年 唔值得比

俾完8蚊仲有廣告嘅喂

打後每個月$23

更新個app

買完仲要搞 買黎做乜

咪唔好比囉 睇廣告囉

利申 無比

Apple俾咁樣做咩
之前先同spotify炒大鑊

一陣照load廣告就...

PayPal不了

$23個月我泊一個鐘車都冇左 但你比D咁嘅功能我 我就唔撚gur比你囉

連囝唔喺個app整條link去網頁版就得

唔會 request

非app內比錢，避埋apple抽嘅三成水，賺到你盡，大家可以去appstore report佢，
連囝革命正式啟動

班人食屎都食得咁開心
課左188/年再講啦屌

純討論 你地覺得值唔值 連登好似無乜野好睇 又多小學雞 好似比錢上fb咁 以家諗唔掂買唔買vip好

終於冇廣告

8$咪亳比佢囉
3個月後啦喎
我就唔會比188買M記食啦

收188咁鬼cheap
係我就收夠369一年
順便恥笑埋d窮撚

Paypal嘅資料會點處理？

食撚完頭個水拖撚左成年先出個VIP食埋個尾水
幾撚識玩
成班傻仔仲以為自己好撚忠心

個app code都係plus仔比架咋
你以為連狗自己寫呀?
拖撚左成年既野都值得吹奏

冇ios in app唔撚買

寫web 版
Hosting
Cloudflare 唔撚洗錢咩

唔使188

又話去除廣告嘅
啫係我比完都會有廣告？

重裝app

快
比188

比錢果陣話咩有未知問題-4比唔到錢
應該點搞

試下比188

小學生邊有信用卡

你知唔知連登有幾多小學雞？

咁多野都要錢
真係好需要大家188既支持
而唔係8蚊咁小家囉

比左188未?

1年比188 蚊竟然要用食屎黎比喻

見班中小學雞睇到$188起哂鋼真係笑咗

d功能冇撚用

$188

比左未?

賭馬要跑得快過隻馬？

笑下人$188都比唔起唔得？

vip真係冇廣告咁好? 最低條bar都冇埋?

連$188都俾唔起既柒頭

用paypal付款，對方會有你全名同地址

on79
兩樣野撚同咩

巴打使乜上黎
自己照鏡咪得囉

佢出連登既時候連埋vip就會支持
宜家先出 不了

最尾

啲人話188唔值
但又講唔出咩唔值
但認真得PayPal一個付款方式…
我唔太夠

不過無人會3000蚊去樓下個垃圾茶記食野

比唔起咪唔好用啦

我屌，有冇得直接visa比錢呀，又要搞過paypal

話緊你行為柒呀 照鏡
返屋企慢慢照啦你

$188一年對有返工嘅人根本唔係D咩錢。人地整個forum 出來本身目的就係為咗賺錢。你估IT狗唔使食飯？

第日出嚟做野供樓你就知邊個吸血。我寧願俾IT狗發達都好過俾吸血地產商。

再者你唔想俾可以繼續睇廣告，一蚊都唔使俾。

用adblock都唔撚比你條柒頭

揾連登同reddit比

巴打係咪有咩誤會

抄人野仲講搵食

有冇第二個俾錢方法，唔想用paypal

連登仔:不如買adblock

paypal依下幾撚絕
連apple抽3成佣都唔撚肯
連狗就要錢去開server
apple就唔洗錢去營運

你肯定第一日連狗係用賺錢目的去開連登

做乜撚要用paypal

老實講有連生就唔會有呢個平台，俾100都願

你去wiki查下PayPal 點運作先啦，唔好衝出嚟柒。

食撚完廣告頭個水拖撚左成年先出個VIP食埋個尾水

app code又係人地比既
自己乜都唔洗做

冇app內購 連apple抽3成佣都要賺到盡

你覺得合理咪得囉

PM無

派膠無

派酒無

每月之星無

無得睇BLOCK 數

廣告多

大家識揀

賺錢要緊丫
你地係狗係奴隸

冇人駁到我依點
然後扮睇唔撚到

VIP 有無pm 功能？

最好有得過濾d無vip嘅小學雞

唔想同apple對分

d開server唔洗錢論既死忠死哂去邊?

原來ios搞完一輪要uninstall 再安過登入先冇廣告

啲奴隸唔取講野
同典型支那豬一樣

唔比就話188都比唔起 貪錢都唔洗貪到出晒面

比唔比得起同應唔應該比都唔識分？

你走去誠仔屋企乞佢叫佢比一百萬你，誠仔唔比，唔通誠仔一百萬都比唔起咩

屌你成班迷連狗出黎吠
8蚊三個月「優惠價」
好似施捨咁
你地買埋我嗰份

以前8蚊一年去廣告幾抵
而家8蚊3個月去唔到廣告仲已經優惠左比你咁偉大
咁都比錢個啲真係愚忠

呢個post我早過你屌

連狗死忠選擇性失明

傻仔先比188
明當你水魚

幫迷連狗答
佢收多啲 咁你地咪唔使比咁多錢囉

下apple app store developer account 己經收左年費，點解要再俾錢apple 賺？

Server 要唔要十幾萬一個月你心照啦

唔接受人地set既規矩咪唔好係ios出apps囉

Apple 收3成係多左啲嘅

連登除咗抄野仲有咩野係develop過
仲想咁收錢

下 不嬲都要拆3成架啦
你訓撚醒未

咁同叫人離開香港有咩分別

有句野叫過橋抽板啊

冇人搏到咀

連狗真係仆街到極點

小學雞冇錢就死撚開

岩呀
拎撚左hkg+個design
咁又分返幾多呀

個vip係跟連登ac唔係跟Apple Id
咁簡單都唔明

Plus仔咪有股份

上一個討論區要200蚊一年，即係一個user一年廣告賺取到200蚊？

高登當年唔駛錢上，只係加多一兩個廣告都俾連衛兵屌，我肯定打手一定回避金額唔合理，再用連狗一向狗辯話it值錢，俾唔起錢係唔尊重智識產權，server好貴呀～

vip其實就係想一個平d收費，無廣告環境。平時講到連狗點好點偉大，一講到錢就現實真面目出曬黎。

要諗？
不了
抄野仲好

下 咁又點？不嬲都有其他公司都係咁偷雞
只係連狗再絕d

連狗：唔洗食丫？

咁咪睇下report有冇用囉支那仔

如果做左VIP 有得用肥婆icon即買

唔比錢直接唔比上啦

事實既野唔好講出黎

Sorry囉一黎打大佬

其實Apple 唔妥佢自然會收佢皮嫁啦 咁緊張做乜

Plus仔一年收8蚊都做到幾年
佢夠膽死收人188

仲有冇人敢搏咀

賺錢丫ching😄

講得出頭4樣我都唔知你幾時開始上高登

Pm出咗十年有多啦

為左班毒撚自卑撚cut撚左pm真係好反智

佢真係痴咗線

錢唔係咁樣賺㗎
連遊戲規則都唔遵守
可以喺其他渠道買VIP唔係問題
但係同時ios app一定必須要有in app purchase

佢依家就係連去網頁版

頭幾頁話當初係比錢個d 去哂邊
咪去左比錢囉
手掌都有兩面啦
同一隻手 手背又同手掌一樣樣咩
何況連登仔唔只兩個
仲話拎出黎binc 弱智

你自己上網典睇下
當初俾人話似香討既野衣家又變左好野

抄人野仲咁大聲？

佢地當正同一班人咁款
原來殘障都識上連登

$8 三個月ok,

如果 over $100 就真係不了

話買同依家屌緊既係同一班人？有冇數據望下？

當初當初，當初開壇個陣有無咁多小學雞五毛同腥港人？當初開壇個陣有無死過server？當初開壇個陣呢到係咪成個5p咁

買撚左個adblock

秒

唔跟個遊戲規矩玩

apple staff唔洗食飯？得許業珩要食飯？

iOS版冇咗會少幾多人

連唯一離家出走既理由都冇埋

唔係內部developer 點撚樣答到呢個問題 一般人點會知佢地當初有咩考量先用paypal
當隨便估下啦，食水低過apple iap 有機會係其中一個因素，但明明仲有stripe 都平過paypal 點解唔用stripe
第二個原因有機會係為左想快d 推出，如果用iap 係ios 同android 兩邊都要分別整，起碼要用多幾倍時間搞呢一part

仲🈶️廣告喔

一直都話唔撚會買

邊有

有冇人知喺 play store App Store 畀錢 link 落 account 會唔會 link 到 registered email with account?

恥笑開始

問題係佢無啊嘛

8蚊3個月可以同你玩下既，188一年就冇可能架啦

你咁講小米都唔叫抄人啦
A貨都唔係抄人
內在既野都唔同

sorry 唔係講緊抄果個問題 我記得個quote 前d 係應該講緊用paypal 俾錢個問題
如果quote 錯say 個sor 先

回返你，連登同小米點做比較 小米係抄apple product
如果你話連登個外觀抄高登，個樣差好遠wor
如果你話抄icon 你知唔知高登d icon 都係外國forum 抄返黎 如果咁都無問題點解而家用返同一set 又有問題
連登d code 又係自己重新寫過，抄code 又唔成立
唔通話連登抄個infrastructure, database design 大佬，forum 黎黎去去都係咁樣架啦，高登拎左patent 呀

連登仔真係小家到呢 又唔係迫你買 窮俾唔起錢咪睇廣告囉 廢物

成功升級為收費版廣告

仆街，睇到呢度忍唔住笑

買左都有ad 的點解

連狗賺到笑

LIHKG＋ 功能
移除網站及 App 內廣告 （不限裝置）
提升每小時的發表主題上限
提升封鎖會員的數量上限
提升留名的數量上限

及更多的 LIHKG＋ 功能將會陸續推出

選擇 LIHKG＋ 計劃

感謝祭 3 個月 $8

特價一次性交 1 年 $188 $15.7/月

1 個月 $23

LIHKG＋ 功能
移除網站及 App 內廣告 （不限裝置）
提升每小時的發表主題上限
提升封鎖會員的數量上限
提升留名的數量上限
及更多的 LIHKG＋ 功能將會陸續推出

選擇 LIHKG＋ 計劃
感謝祭 3 個月 $8
特價一次性交 1 年 $188 $15.7/月
1 個月 $23

同PSN 有得鬥

咁都唔叫抄
有咩其他壇會好似高登咁(唔計連登、膠登)，用XX台(時事台、硬件台...etc)做話題分區？台名都抄到足仲死撐為乜...

易賺過psn

Psn 北美今年好似冇乜死
雖然我一星期未必上一次

update個apps
或者重裝個apps

照計重登都應該得

係我就收1999一年

唔洗食屎 快啲謝主隆恩啦

其實個討論區你唔俾錢都上到架喎

同睇達哥一樣

係抄，但你講抄果part 係佔成個野10% 都唔知有無 我理解抄係比較全面少少sorry
如果10% 已經算得上你所講既抄到足，就應該話一開始所有無keyboard 既智能電話都係抄iphone 咁我就服你
而高登一開無為XX台拎到專利而家告唔到連登抄，對此表示遺憾

On9唔比又唔係上唔到
都唔明嘈咩 講到人地好似強制收費咁
唔撚比錢咪睇廣告囉

咪就係，之前無vip咪又係咁上

咪係，繼續用adblock咪得

見到你呢啲留言，我見到半年前嘅自己

咁姐係有冇其他壇咁樣抄高登法？冇吖嘛？抄就係抄，講抄幾多%所以唔計咁有意思咩？

咁咩事令你由覺得唔係抄變成抄到足?

都係返 Reddit 算
不過起初都畀人話抄 slashdot

你拎keyboard/mouse嚟比根本就唔恰當
每個壇本身都有佢哋嘅獨特風格去將唔同話題分類
高登咁耐歷史，有咩其他壇直到依家係有引入過同改良高登分台架構嚟發揚光大？

高登分台根本係高登特色之一
連登膠登明顯係將成套嘢抄過嚟
時事台、創意台、硬件台、軟件台、學術台....
絕大多數台都係一樣名，係一樣......

抄乜本來我都唔係睇得咁重要，但連狗的管理制度確實比起初時差咗，而且又十問九唔應，至加入反連行列

抄乜鬼 連仔抄都唔洗抄 拎人地啲code直接用

咁又唔好咁講... 風格上係抄，但CODE係佢哋自己寫嘅...

我當你所講既論壇風格係重要到可以蓋過晒抄只佔幾% 既事實
上面講話

就絕對有問題。連登要重新develop 過所有野黎"抄"高登
點解唔可以收錢 唔通一個forum 係幾下ctrl+c ctrl+v 可以整到出黎
反連登唔係問題，但至少講野合理少少先說服到人

班打手係咪on9 你睇左佢個廣告收入係幾多先出聲啦柒頭

成班傻鳩 俾得起同唔值呢個價係兩回事啊柒頭

咁都唔係抄你講野都幾有說服力

我已經當你抄理論言之成理喇喎 可唔可以返紅字

收錢係冇問題，雖然風格係抄高登，但可以做得出一個易用過高登嘅論壇，係值得支持嘅，只係好多人都接受唔到個價格，同埋交易方式衍生出嚟嘅個人資料問題。

同埋LIHKG最近嘅管理手法都令好多連登仔不滿，影響咗佢哋課金支持連囝嘅意慾。

柒咗仲要兜慌死人唔知咩

連登窮撚

上面#304 果位想討論既試下講d 有營養既野 quote 都廢事

呢個真係認同好多人係咁，我覺得係導火線令人今次咁在意點解用paypal 俾錢
個人覺得用paypal 純綷係為方便ios android 兩邊payment 而用

但講到成件事唔駛努力做到出黎收咁貴既完全唔撚make sense
班友覺得咁易又唔見係佢地做出黎，講野唔經大腦

你試下經大腦講野啦好唔好？

出又屌唔出又屌
未出個陣又話舊幾兩舊一年都得
而家真係出啦又縮哂沙

拒絕課金係有好多因素，你可唔可以用少少時間去了解下先？

見到off仔改變左咁多好感動

唔止係定價問題
好多人介意嘅係到底有幾多資料會比咗LIHKG
其實只要出個post圖文交代有幾多資料會到LIHKG手
清清楚楚冇咁多誤會就冇咁多人屌

當初阿joe唔比連尼住個apps係咁chur個ser
你地又屌9呀joe
依家又識幫連聽尼住話營運要錢
人格分裂

暫時試咗兩邊都係非商業A/C之下，收款人只會睇到你PAYPAL入咗嘅姓名同電郵。

公平d講句啦 我覺得唔算抄

1.求其舉d例子啦 上到高登既第三方apps曾經有 "LIHK HKGolden" "daxHKG" "HKG+"
全部HKG都capitalize左 證明HKG約定俗成係高登既英文簡稱啦
而我地LIHKG 五隻英文字剩係中左三隻左喎 你當另外兩隻死嫁?
如果我整個apps叫LI香討 你都唔會覺得我針對/抄香討啦 係咪先

2.我地LIHKG就得29個台 你地高登有33個喎
大大話話有4個台無左 得29個台撞名 咁都叫抄?
d名你註冊左嫁? 香討 u注 bk 5p 全部都有依29個台嫁啦 個個討論區都差唔多嫁啦
3.我地連登仔認為 要連網址都一樣先叫抄 依家係咪100%一樣先?
世界上全部野都差唔多嫁啦 你話抄就叫抄嫁啦?
有無聽過new barlun大陸鞋呀? 我地連登仔認為new barlun先係正版
鬼叫你外國牌子咁多年黎都無進步過 邊邊好就去邊邊嫁啦 邊有道德嫁

抄就一定唔係嫁啦 而且我覺得LIHKG個apps快過高登好多 vip188蚊一年絕對超值 我地連登萬鳩幾個會員 就算每人比$188一年都係得幾百萬 租server都唔止啦 呢個vip真係冇錢賺 連仔都係求打個和 以非牟利方式為會員提供更好既用戶體驗咋 唔明點解大家又話佢抄又話佢cap水 連仔都要食飯架

本來打咗一堆字回你，但係打打下發現唔對路，好彩冇真心到

HKG+冇vip 登入唔到，LIHKG唔買vip咪睇下廣告，兩件事差好遠

係囉, 窮撚/唔認同連狗, 咪睇下廣告囉

快d report google apple la
ban 鳩佢下架

除左pm
其他小學雞function有撚用咩

最仆街冇回post 起底

會員質素咁高，不了

就算你唔買vip都好 連登一樣可以每年從每用戶身上賺到200蚊左右廣告費
姐係連狗已經計晒數 無論點都可以賺夠幾十萬甚至百萬月薪
成班傻仔仲未知原來連登可以賺咁多錢